睇來要搞番個愛連登網絡大遊行

現在體育台的師兄搞串了派對
我們要捍衛連登文化😎
反對5P字！😂

臭屁大魔王到此一遊

10 books 😂

連登已死😞
沒有人10 books 連登
Rip